［歡迎挑機］吳克儉會唔會係香港史上最正氣的官員

3月22日死老母
5月31日死老婆

完全體會到咩係天地有正氣